五個人暴動可否列入健力士世界紀錄？

777可以代表700幾萬人難怪5個人可以暴動

笑咗

呢度都6個啦

屌有撚曬畫面

我哋再少一個

絕不放棄任何一人

更何況係付出最多嘅前線手足

要告就告曬全部人

五個人暴動都算，仲要150粒tear gas先勉強停到

用咁多彈藥對付5個人都係一絕

我地要將佢講嘅揚威國際

Hulk唔係人,唔計

真係笑撚左出聲

同埋咪撚再問咩"你唔帶頭衝?"

而家就係有人肯帶頭衝

如果帶頭衝完就變棄子重邊有人肯付出？

我地同港共政權又有咩分别？

hwakeye淆底冇黎,得呢5個

又唔記得鷹眼

5個義士勁過Avengers

東邪西毒南帝北丐中神通 全部集齊香港

到時就唔會再係所謂嘅咩暴動

係為香港付出嘅證明

仲勁過avengers

錯！！！
係150粒tear gas + 一個水樽

然後5個比人拉哂

暴動五人：星矢 紫龍 冰河 一輝 阿瞬